覺唔覺得每一隊行girl crush路線嘅小姐姐都好勇敢

girl crush
其實都係為左吸引女性粉絲為主
好多時候
你唔知d痴線婆 tb會喺台下對你地點ff
可能卒完碟成手西水 同佢地fans meeting 握手
或者私底下係咁性幻想同偶像磨豆腐玩雙頭龍

仲有d大男人主義者又會瘋狂打壓佢地
又話女人咁強勢點吸男粉絲啊..
女仔就應該行清純風做男人屋企嘅好賢妻...
咁fuck gal一定係做雞啦
話行girl crush嘅一定唔靚女啦

事實證明好多唔係典型靚女嘅idol行girl crush都可以好成功
eg 我老婆 華沙+ lol隻阿卡莉
唔好成日標籤女仔應該做乜乜乜啦
d保守封建思想會搞到kpop淨係得清純甜美嘅人
創新就係要有思想同行動上嘅革新先可以突圍而出

好期待mamamoo bp idle佢地可以將來爬到幾高

係...

見到"lol隻阿卡莉"忍唔住負評左 毒味濃

我娛樂台第一女性主義者

兩個skin都買曬齊chroma+prestige
田小娟瘋狂粉絲

TLNR

Nmsl

akali op champ broken af

ire同牙卡main表示不服
利申銅1

Nbmsl

你全家武汉人

自主的女生都好有吸引力哦

Gidle itzy

阿卡莉true damage型喔

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

睇住隻垃圾英Nerf到咁好爽

咪再rework囉

偷拮你一刀跟住鼠返入霧以為佢鳩縮點知又飛返出黎yeeeehaw隻ad就咁比佢彈出彈入拮死左

仲要成日見住啲10死嘅akali後期係咁攞4殺心諗

最撚仆街係aphelio手長到仆街

阿卡莉main比我見一個打一個

@賓

最on9係sett
有cc 有盾有poke有跑速有拉